新一代J-rock Band

04 Limited Sazabys
主音把聲好特別
d歌雖然好輕快 但係會聽到種sad味 google完先知歌詞原來係好悲下
識佢地既時候睇緊幽游白書漫畫 唔知點解覺得一路睇一路聽好夾
仲有Blue encount同Kana-boon

有冇同好

THE ORAL CIGARETTES!!!

swim同soup